有無人覺得ig 好有用？

早幾日開左個post問大家覺得ig 係咪好煩，
有唔少巴打認為煩既，
亦有巴打認為：
我係因為自己生活唔夠充實，
所以先得閒睇住人地既post妒忌其他人去邊度飲飲食食諸如此類。

今日談論下，ig 為大家又帶黎咩正面意義？

睇j圖

有無人覺得ig好煩？

睇j圖有更多更方便既媒介，不過多謝巴打分享

究竟點解我地會post野上去？

attention seeker

人類既天性就係需要其他人既注意，若果ig滿足到人呢方面既需要，唔算係壞事。

唔知道有咩用但係日日用

限時動態 - 有嘢想分享 不過唔需要人地comment

純分享用

想知分享其實係有咩意義
老實講wfc 你食過d 乜做過d 乜
影一大輪，執一大輪，po 最presentable 既content出黎講到尾咪係要同人鬥同人哂命
女就用黎收兵鬥多人睇鬥多followers
你話要紀錄低生活上既野咁你唔洗upload 上網自己收藏都得啦
話我老土都係咁話
到今時今日都唔知ig 個purpose 係用黎jm9
搞到個個剩係識係到比較，create desires
今時今日年輕人物質至上既心態或多或少都係social media 搞成
利申我用ig 都係用黎睇j 圖睇meme

po story記錄生活
d frd又可以覆我story吹下水

其實係用嚟睇最close 個幾個fd 同女神
其他人 wfc